天水圍耀興1606

陳生幾時蒲頭啊？

做咩事

拍極門都冇人，你唔係屋企？

？

得罪你?

落左街

推到陳生出來回應

陳生 一打你手機就
「你已經係5931xxxx嘅留言信箱」
係咪比人拉左啊？
定其實你係大陸間碟啊？
話哂你都係四川人吖 點解唔食得辣？

Btw 啲煙花係咪你放㗎？

原來陳生真係比人拉左...

陳義士

2019年12月1日，
我會永遠記諗呢個日子。
陳義士嘅離去會被記載入歷史。